叫人上街，但自己走佬去美國，大J哥哥不得不讚

利申先，69我都會去

開post純粹想讚大J哥哥身在美國心在港
E3之後再去南美過一過冷河先番香港
真係高招

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

出面成班讚美緊佢喎，就升到試上神台，佢個人開始飄啦

唔使保留實力？
估計大丁名義上去美國玩
實質上可能真係同啲高級官員會面！

大j不嬲係契弟 藍屍點會同你去遊行

我都係讚美緊佢
事實大J今次真係高招

日日淘寶開箱文一條片叫人上街但自己走佬去美國就上到神枱
依D咪識玩 唔知幾時到過街老鼠sunny上呢
好想睇

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

起碼作為公眾人物肯表態同呼籲人參加遊行呢點已經值得讚賞

美國EA高層

依個post咁撚快就沉左 出面個D就成班圍爐打飛機

好過迖哥

大J：
要返工，不了
你地去啦

發哥華仔佔中都冇出嚟啦咁

講真多佢一個企岀嚟行就無咩影響
但係佢拍條片表態有幾十萬人睇到 影響力好大

利申不嬲唔妥呢條友 但呢單抵讚

希望大丁帶隊SEAL返黎講on your left

講波佬要勁過美欺
講馬佬要跑得快過隻馬

佢兩個只係評論件事
無叫人參與

講波佬會唔會叫你落場踢
馬評人會唔會叫你落場跑

你條撚樣周圍留個gif當駁左
依家仲唔知up乜柒

講波佬叫人踢波有咩問題
馬評人叫人跑步有咩問題
差在佢地會唔會叫姐

「大眾沒有辨別能力，因而無法判斷事情的真偽，許多經不起推敲的觀點，都能輕而易舉的得到普遍贊同。」--《烏合之眾》

閣下觀點獨特
小弟無從反駁

大J叫人上街都其實有危險, 佢真係身不由己姐

公眾人物肯開口講都夠啦

預左架啦

達哥條撚頭又咪係走去美國

大是大非米假膠拉！

我理得你，出面捧邊個我就開post反邊個

又唔見你地話佢要搵食?
又唔見你地話佢有佢諗法,識開佢知咩路?

大J：
「6月9號你無時間都要整d時間出黎
你有野做嘅全部取消晒佢
你約咗d朋友去玩嘅唔好去玩啦，去遊行
作為一個香港人，為香港做d野
......
我好想去，但我去唔到
......起碼我唔係香港，
想去都去唔到。」
------------------------------------

你地唔好返工啦，去遊行啦
但我要去美國E3，去唔到遊行

起碼佢有運用佢既影響力 咁都屌 有邊個紅既敢出黎講？

佢叫人唔放低手上嘅野去遊行
但自己就去E3
難以服眾

好過唔講啦
但佢啲片係垃圾依然係事實

而家樓主個LOGIC係: 自己都要去先有資格叫人去/自己都唔去叫人去黎做咩9

但佢有出聲 影響可能多幾百個人出 影響力大過唔講野自己出
有出力咪算係咁 你會唔會叫你而家喺外國d fd/親戚出席？
乜都要反 煩唔煩
利申 冇睇開大j

唔開口又批鬥 開口又話人唔去 去左又講唔係企第一排 企第一排點解又唔勇武

連登仔們理得你，你有你開post反，連登仔們繼續捧

EXACT7LY
樓主咁講咁外國城市D人係自己個城上街有咩9用, 陷家飛晒過黎香港行啦

唔係佢去先有資格叫人去

而係佢叫人無時間嘅都要整d時間出黎
有野做嘅都取消晒佢

但佢自己做唔到呢兩點
如果佢無講呢兩點，我絕對會支持佢

總好過當冇事發生過

應該都係
連狗以為大丁哥同你班低級人士一樣聽日出去熱到死
人地做既野高級好多

佢叫人出無問題
但自相矛盾呢

樓主去同D达粉講丫嘛

連講都唔敢講, 仲要休台公告寫到自己比人迫害咁

其實佢唔出聲無損失，出聲除左拎到光環仲有咩呢？

聽聞LA有同步遊行,如果佢有去就

你屌佢自己做唔到抽時間, 做唔到job cancell
咪又係屌緊佢冇資格叫人咁做, 有咩分別

已經有大大個达哥做左示範

人地達哥係咪龜縮有眼見啦

分別就係
佢可以唔講整時間，取消工作呢段
淨係叫人盡量抽時間參與遊行就夠

佢依家講完但自己又做唔到
完全係荒謬

乜鳩都反

係 但真係好撚狗
大家都唔好咁蠢
隨便就捧一個人上神檯

唔想離題講達哥
要屌嘅請盡量出外面post屌

ON9
條柒頭識日文,幾時都可以有日本passport,

屎老姆申窮，佢就迅速抽水爆收入。達哥抖唔到氣，美國咁遠都送個膠袋畀達哥笠頭…

講完但自己又做唔到<<<你自己都講左, 咪又係圍繞緊資格論呢樣野
真係小弟無從反駁了

其實樓主邏輯冇問題

但自己就係外國吃喝玩樂
值得讚賞

借你班連衛兵上位炸 人地表個態就打哂飛機咁 佢個心係紅色你都唔撚知啦要呼籲先肯出嚟嘅人都唔方有關注香港時事 分分鐘出嚟嘅初衷係咩都唔撚知

Pish

分化撚全面進場

屌你on9
人地公眾人物
Take ge risk 係好似劉進圖禁比人斬
係香港點講

起碼佢有呼籲

至少佢影響到佢啲觀眾先，都叫有幫下手，好過其他嗰啲粒聲唔出

公眾人物 take 緊既risk係家人同自己的安全x

唔通讚達狗咩我屌你老帽

佢留係香港隨時比中國斬.....

佢去唔去唔關我事

連登仔唔表態支持嘅死 表態支持嘅又死 連登仔最撚好野

拍下片叫人上街都要曲線踩
你地班垃圾好撚得閒？

連登仔真係好撚垃圾 中國人劣根性 最撚中意批鳩鬥死你班仆街 做乜撚野都死

拍片叫人出就博上位
唔撚表態就唔岩
仲有咩要反
一次過打埋出黎啦屌你老母講咁撚多野

哩啲人比人送中就啱

迖哥唔上街,唔出聲,咩都無做,迖迷仲要自動護主

弱撚智無腦
呢啲時間都要做埋啲小學雞行為曲線抽水
你唔好話全部叫人出既youtuber都博上位？on撚9

係係係
達狗縮入老母個閪度就情有可原
大J拍片叫大家去就搵笨柒

youtuber都好吹奏
打幾隻字討好下你 呃下view就出晒精
同d藝人上微博打中國一點都不能少咪一撚樣

遊行情報、求助Telegram group

大J做乜都係錯
叫人去69就話人地自己唔出係推人去死

达哥做乜都係岩
69前唔開台唔表態唔好逼佢
人地都要搵食

我屌你老母成班盲撐死全家啦

就黎出多本書
如何製造神枱上的大J

連登仔之前屌達哥緊張工作同打機大過香港未來，依家大J去E3而唔去遊行，即係佢都係認為工作同打機大過香港未來，反而連登仔就覺得大J無問題。同樣大J要人地放棄工作同娛樂去遊行，但係自己就工作優先，雙身標準都無問題

成個topic同內文都無提過達哥
係唔知點解總係有d人針住佢黎講
似乎係某d盲踩達哥多d喎

見大J將你偶像比下去就即刻追住大J嚟咬仲係到扮中立，迖衛兵真係寧捨肉撚酸

事實大J係醒嘅
之前就曲線抽擊屎萊母
今次就揀好晒時間地點出69片

請勿分化

照你咁講佢都走左去美國 咁其實佢根本提都唔洗提架WOR
同埋共產黨要搞你 你去到邊佢都搞到你架啦

點解唔cap埋我護達哥嘅留言呀？
係咪話大J就=達衛兵？

达哥仲醒,態都唔表,我达好波

話人盲撐
不如睇下你自己成個怨婦咁驚佢死唔去踩多兩腳
聽日就69 仲要同埋波台假膠周圍屌 你地根本私怨大過天
借69發揮昨嘛

無分化之意
只係覺得大J言論雙重標準、自相矛盾、寬己嚴人有問題姐

好撚過達哥啦屌

你同樓主講啦on9，我自己屌柒达狗個po已經兩日無推過，係睇唔過眼啲賤種达衛兵為咗護主，連肯出聲嘅人都屌埋一份

你咪一樣，個個post都出黎話波台狗私怨，達哥同你有親咩on9

米撚批鬥人
first assumption人啦
如果人地成年前book左因為平
你係米跪地幫人含撚先

你地咪繼續轉移視線 依家應該無乜人會buy你地
波台怨婦

話大J=達衛兵
咁你係咪J衛兵呀

借完高登上位再借連登高招
抵大J 成為全港no.1 utuber

連登仔不嬲比傻J撚開
傻J呢家表示很爽
完左之後有咩爛攤子，就屌柒連登班垃圾

樓主係味達狗fans

又想屈毛？
明明提都無提過達哥
係某班反達反上腦

同瓦全兄一樣有遠見

其實佢敢發聲
點解都唔可以讚下佢

講真
你咪當去亞視落一個廣告囉話晒都有70萬個訂閱
更何況佢個效果一定勁過亞視

最少佢會出聲?
阿ming仔 達哥呢?
咩兄弟呀?
兄弟有事佢自己縮埋入老母個西到架咩?

肯講咪好好
肯表態都贏左過半香港人啦 為乜仲要屌黎屌去
聽日加油啦

大j 又係去E3 达狗又係去E3

大J出片叫人出黎

紅底达狗笠水 扮死

迖哥又贏

大J咁岩時間要去美國，又咁岩出片怕你地因爲佢不在港而唔去

我唔係想反佢
但我真係笑左 叫人放低工作上街 但自己唔上街既原因係工作

大J同达哥一樣係EA Sponsor，一樣被邀請去美國參加E3，但一個臨走前多次拍片支持69遊行，鼓勵香港人參加，一個俾觀眾多次詢問都唔敢表態，要自我審查，兩者高下立見

分別在於係屎味嘅咖哩定係咖哩味嘅屎，佢地因為工作係重要過反惡法條例，我地明白架！

支持佢叫人上街嘅唯一一條片
就叫捧佢上神枱

咁大反應做咩成個毒撚比人踩親條尾咁 講句唔同立場嘅野就要比人批鬥惡撚過共產黨

除左惡撚過共產黨仲有冇第句
睇唔過眼咪屌9你地
洗擇日？
大反應就=毒撚
咩logic

大j呢d真心識玩，出條片班兒登仔就出曬水

叫人衝，自己鬆

大J回應個班話佢唔上街去美國玩既人

其實樓主邏輯冇問題x2

同意

咪你咪匿返入去你老母個閪度囉

對比達狗已經好好多

迖狗FANS選擇性失明係唔會理,不停轉移視線話唔上街去E3
自己主人連聲都唔敢出就收皮啦